如果暴徒想幫暴大，你地唔可以周圍開花，唔可以劫車

唔可以劫車
唔係既話就算犯法